「Tone Online Music Festival」線上串流音樂節將於5月30號舉行

疫症之下 人心惶惶 拒絕停擺 產業自強

百年一遇的世紀疫症，將全球各行各業推向不見天日的深淵，音樂演出業更是因為各國的人口隔離政策而陷入停擺，現時的普遍說法是到 2021 年才見𥌓光。這意味著香港業界現時面對的零收入狀態，還將持續至少一年時間，然而許多單位已經承受著瀕臨倒閉的經濟壓力，我們最珍貴的幕後手足們更有不少陷入「無錢開飯」的局面。

香港人要自救，總不能坐以待斃，眼甘甘等待阿黃出手。因此，一班本地獨立音樂人、音樂場地、舞台製作團隊及音樂媒體等決定掙扎，合力籌辦線上企劃 ——「Tone Online Music Festival」線上串流音樂節 —— 由多組本地獨立音樂單位輪流傾力送上精彩演出，並加插直播環節及多個特備節目，再次拉近觀眾與演出者距離。

優質內容有價，我們亦清楚知道，只有當策展人願意承擔挑戰，配上認真的製作，才能對行業生態產生正面作用。

然而這份努力還是需要觀眾消費支持，方可圓滿。

是次籌辦線上串流音樂節由幾個本地活動主辦單位合力負擔成本，雖然直播當天可以在 YouTube 及 Facebook 等平台免費收看，但我們還是希望大眾以觀賞演出活動的心態看看待，以網上購票的形式平衡龐大開支。觀眾可由即日起透過以下形式「買飛」課金支持。謝謝。

日期：2020年5月30日（星期六）
時間：下午四時至十一時
更多資訊：

直播頻道 Live Streaming Platforms

YouTube: Happy Kongner shorturl.at/cfuBU
Facebook: This Town Needs
Facebook: KKBOX (HK)

購票支持 Ticketing（自由訂價）
TickCats 網上購票：
FPS 轉數快：6704936 (H K E P S Limited)

演出單位 Line-up（嘉賓主持 Host：細So）

Rubberband
Serrini
Matt Force
Jan Curious & tombeats
Life Was All Silence
Stereo Is The Answer
Gigi & Sabrina
Rain In Time 及時雨
BubbleVirus

演出單位 Line-up （嘉賓主持 Host：細So）

RubberBand
未來見 MV：
漫長 lyric video：

Serrini
Don’t Text Him MV：
Let Us Go Then You And I MV：

Jan Curious & tombeats
Blue Sky Falls MV：
Solid MV：

Matt Force
告別 MV：
死亡香 MV：

Life Was All Silence
Hide and Seek MV：
Falling Wall MV：

Stereo Is The Answer
City in the Ocean MV：
Pascal Seven MV：

Gigi & Sabrina
見多一次 MV：

Rain In Time 及時雨
里程 MV：
留白 MV：

BubbleVirus
元旦 Fever Dance Cover：

TickCats 網上購票：
FPS 轉數快：6704936 (Hong Kong Exhibition and Performance Space Limited)

-----傳媒聯絡請電郵至 info@oc2s.co -----

簡介 Tone Online Music Festival

Tone Online Music Festival 是一個以香港本地獨立音樂為核心的線上串流音樂節目，並由幾個活躍於本地獨立音樂產業的團體合力籌辦，包括 This Town Needs、Zuk Studio、Detuned Radio Festival、Daymaker Creatives、OC2S Music 等。是次活動旨在為自身產業的不同崗位帶來工作機會，亦希望透過活動能重新讓廣大觀眾認識本土獨立音樂文化及價值，藉此提升其關注與支持。

最強貧道觀眾表示支持

支持本土音樂

我好興奮呀！

支持！

其實做得獨立音樂都唔會藍得去邊。

貧憎表示推上熱門。

香港INDIE真係好高質！

推

樓主自己開完都唔推

RubberBand

支持本土音樂

其實香港indie band有好多唔同風格
既然有時覺得主流音樂悶悶地
不如去嘗試聽下唔同風格音樂啦

下手仔又點推熱門啊

揸

今日操完好倦

mami

推呀!!!!
支持本地文化

支持HA
支持本土音樂人
大家記住買ticket呀

Pish

一齊聽

推能左

無人睇架辣殺

冬兵真人

我好興奮啊！！！！

我都唔係用依個名浦頭嘅，認錯人啦。

幫推 幫推

掙扎啊

推post，係堅推架！

音樂台有兩個po

推推推

免費都睇得！

push

推吖！堅係推

上吖！掙扎

一齊推，不過有能力真係科金支持下，維護香港本土文化先係重中之重。

推推推推推推推推

你個名

已買飛推

已買

PUSH!!!!!

除咗入錢入錢入錢
仲要入場支持呀

課咗500希望多D人支持本土音樂
已經share晒俾班FD,同佢哋講課金睇RB都值
仲有Matt Force,阿水,及記其他咁高質嘅演出單位

見前幾日HA話得2百幾人買飛

朝朝起身推post推到嘭嘭聲架

其實有時都唔係太敢推po,出面又有d正經野

推啊！幫手買飛！已課500！
觸studio黃到仆街，得閒多啲去夾band啊

其實就係因為呢排想留位畀出面先一直冇推post
點都好，30號見啦大家

rubbishband個post曲線宣傳

成個po先推得嗰3頁就知道rubbishband係名乎其實，而請得佢地既音樂節既素質亦都可想而知，大家唔好再痴心妄想😅

今日推五餅！

推！

Pushhhh

幫推

科左200

推下囉

起身屌閪啦

今日4點開始

唔知傷口發炎可以點搞

Pish
要支持一定要支持

呢啲一定要幫，掙扎啊

仲有四個字

朝朝推 post 都 bang bang 聲㗎

再推

都幾少人留意呢個show喎

好聽，係堅好聽架！

Are you ready?

支持香港文化

Push

我好興奮呀!!!

Push 啊

仲係廣告時間？ d廣告係有創意，但唔知點幫襯完全唔知sell緊乜

三開、三開、三開、FB、YouTube

三開、三開、三開、FB、YouTube

好正

細so

下次TTN揾哩Show幫手啦最多我地眾籌比佢賣廣告

好少人。。

細so講緊野阿水已經開緊波

一開波就炒車

效果來姐

話說岩岩細so講緊咩

是但啦，都係叫大家留意身邊既indie music客套話

好撚正呀呀水

課金課金！

唔知大家係咪等緊Rubberband未開始睇
事關我就覺得人數係可以多少少既

睇緊

條bass line 正到

叫樓豬highlight返

樓主Pin咗佢

Push!!!

觸執毛

啱啱見到 想問下Serrini出咗場未？

跪求i am 之前嗰兩首歌歌名

好似夜晚

Btw支持吓其他單位啦

支持

未出，時間表可以喺度參考

Sicko

課金呀

Bubble virus

好似東京地下果d毒撚音樂

我真係唔知香港有呢啲隊

睇呢個live 先知Chochukmo 個主音單飛咗
唔怪得知咁似樣

柒左少少

黎緊仲有好多唔同曲風既音樂人

想有maniac

indie樂壇離離合合好正常
通常都係和平散band一個唔得閒兩個要翻工已經唔使夾

阿水而家玩緊第2隊band叫R.O.O.T
早幾日出咗首廣東歌叫人間有愛

其實band有人員變動，甚至散band係好常見，全世界都係咁

Thanks!!!!

呢隊女子組合想點

港版AKB

做乜能野

Yeah

其實隊女子組合都唔錯

咁總有人鍾意呢d日本野既，女僕cafe d fd

阿水

阿水好毒 yeah

得罪講句
阿水同細so個態度有d唔尊重

同埋打call依d 2000年代大把少女組合啦
香港台灣日本都有 點會唔知咩黎

無計真係無睇開

睇show機緣巧合睇過兩隊舞團
本身都有少少偏見 但現場睇真係幾正 有啲唱得幾穩舞又齊好有感柒力

及記

細so其實係想借問佢哋畀觀眾知係咩嚟
香港真係唔識呢啲
呀水似係想搞吓笑炒吓氣氛

叫人接受唔同類型音樂同時
但兩個好似係到笑緊個隊女團嘅態度唔係太好喎

拆聲到呢上年喺MOM睇per se又係拆

Mom 啲聲真係好麻麻

我都唔知乜黎

推推推推推推推推推推推

有及時雨

正呀

唔覺笑緊

黎緊我要出力推graytone

jimmy fung

Sita

SITA

買碟呀

幾好聽

thx

打算下個月佢地live現場買

頂真係好唔慣聽完冇得叫

啱啱嗰首叫咩名 (chemicals之前）

我個utube 直播得720p... 你地呢？
Blur得幾緊要

得720

matt force

自己去YouTube試聽，有哂成隻碟

Matt force

Matt force!

Matt Force Live真係好穩

正

有冇人知Matt force頭先唱緊個首叫咩？

死亡香

If I die tomorrow

第一首20
第二首If I Die Tomorrow

Matt Force啲詞好高汁

想聽告別

Thxxx!!

告別

新歌?

應該是

隻貓貓

呢個音樂唔太hardcore
好舒服

jazz hop boom bap

fb有講有新野聽

RB

呀～～～呀～～～

原本仲諗住RB會壓軸

Rubberband

清曲線宣傳

ching!

唱阿波羅

rubbishband

屌錯你囉咁 你又做咩去考做狗啊

支結他很黃

痴撚線

支持香港文化,正呀!

ching曲線黎講高質

狗你老母，個ac我問朋友借😊

jeng

開頭 jan curious 同 tom beats真係好正

唔好話點解得Rubberband呢隊大band
係因為有好多香港嘅音樂人少人識少人推廣先做唔大

發現號

一秒從未想折返！！！！！

不過到底有咩渠道接觸喱樣野都拗左好耐,無辦法

RB真喺世界第一正!

下個係咪serrini?
等到頸都長

不過可能rb喺大公司出黎啦
D間場做得好好

serrini最後

Serrini 好似冇咁早 好似要8點幾

4首歌就完

未來見！！！！！！！！！！

好期待啊首首幾乎都識唱

一陣會唔會有脆緻的響鈴呢

其實都有少少矛盾
一方面我哋少接觸嘅人想知有咩渠道可以知
另一方面其實佢哋音樂人係想我哋自己去發掘
所以先冇乜平台會集合佢哋嘅資訊
所以... 如果大家覺得係好嘢就同多啲身邊嘅人分享
畀大家多啲人認識到屬於我哋本土嘅文化

逆流之歌 阿波羅 發現號 未來見 四首最愛

但有d人真係等人餵入口嗰下慘

餵到埋口都唔食先最撚慘

應該有let us go then you and I

金毛玲！Let us go then you and I！青春荒廢！

【Trump】記者會後，三個重點

//正如 Trump 係香港多次 mention 到「Hong Kong values」，呢一刻，最重要係強化香港自己本身實力，留返條命，同黨共死過。參考台灣民主化過程，台灣都係咁樣走過來的：經濟，民主，公義，科技，文化 — 五大能力，缺一不可//

人哋Trump都有提及文化嘅重要性
所以 大家都要落力支持香港本土文化
唔好畀我哋嘅獨特文化逐漸消失

唔好妄想indie可以好多人留意
如果係就唔叫indie
仲要香港

給裝睡的人

有時都好無奈

我都係接觸Happy Kongner 同 Hidden Agenda
先開始認識到香港文化有幾珍貴

都要有人識食架

不過有D香港人真係好奇怪,崇外唔緊要但崇得黎完全排斥本土野嗰下黑人問號

盡做啦

所以而家咪要做改變

喱樣我反而唔覺得係問題,因為相對於連聽下都唔肯黎講算好小事

點都新碟啲歌掛

Social Media 平台是樣好東西
一follow少少相關嘅page 就會慢慢開發你見識

係好似今次咁已經免費俾大家接觸
唯有share出去希望啲人會留意下

啱啊 唔好理咁多 鍾意就聽+CLS+課金支持
希望感染到身邊嘅人

不過喱個真,最近因為fb廣告識隊叫fiester既band

今晚好撚正

一播比人聽
Metal 又話嘈
post rock, experimental, sub-genre 小小又話唔知玩緊咩
Instrumental 又問點解無歌詞
好心累

其實我喺其他「文化PO」都講
岩聽岩睇既,即刻磅唔好兩頭望
行動最實際
哪怕係好似itunes買首8蚊歌定utube道尼10蚊
總之俾創作者知道有人G持佢地

秋去冬來

香港人
成班都係歌詞撚
所以啲罐頭歌可以無限復活

人但我覺得近年好D架啦

Analog dept.
HA個page
識你佳
OC2S

之前介紹maniac ios呢啲band俾朋友
播咗半首就話太嘈 叫我播返dear jane

但首mami said唔見左
同埋唔知專登定點,個人聲好朦

近年hip hop 係多左好多人聽既

一步步黎啦

屌佢老母

其實 佢哋都好需要大家貨金支持
以音樂為主業嘅人呢段時間都好難生活
大家都有共同理念 共同價值觀
咪盡少少能力貨金支持佢哋

我就貨咗$100買ticket
今晚咁多音樂人表演 諗落都值啦
雖然我平時連concert都唔會睇

2隊都正到仆

有新嘢聽了

hip hop我覺得曼易令人接受
尤其對於歌詞撚黎講

掙扎!!!!

慘

平時個個月都去睇一次show
生活好壓抑 要睇show 平衡心理
依家TTN依個咁正既場又無左

其實所有地方都有呢個問題

單純樂迷可以做既除咗課金之外，我諗可以多啲同人分享同討論本地音樂
連登間唔中有呢方面既討論，不過音樂台好少可以好似今日咁相對熱鬧
而呢啲討論唔係真係made out of guilt，或者覺得自己有責任去捍衛本土文化先至去聽歌或者討價還價，而係出於興趣咁樣做

點都好，做到乜咪盡做囉

我係屋企聽radiohead我女朋友問點解咁嘈

當然會課啦
係講緊有班話唔知點入門 又等人餵嗰啲 今次都係個好好嘅機會接觸

radiohead都唔算indie啦
creep同no surprises可以嘈得去邊

metal 撚表示好羨慕

Agger 好多style今晚都接觸到
總有一款應該都啱大家嘅

其實香港既文化界都係咁
真係盡力掙扎
好似kongner最近介紹breakazine之後都多左人買佢地,甚至其他本地雜誌
所以都係盡做啦

同女朋友既問題一律靠上床解決

舊歌可能係

新歌唔算喇

of course 唔indie 啦咁出名
i mean D人既口味 radiohead 都話嘈

扑嘢播歌

差唔多乜歌都聽但真係唔識欣賞metal
不過我覺得親身睇live可能會enjoy到嘅

講indie野
我好似係有次睇kolor而識ios同及記

係難入口既

應該好過播十面埋伏

播開deca joins同sunset rollercoaster

bookmark先

聽下pop metal先

飛車扑野一流

DETUNED 台灣野個日你應該好開心

啲女應該幾buy易入口

好少聽本地音樂
機緣巧合下見到HA 開緊live
Stereo is the answer 好啱我口味啊

不過果然完左rb之後就少左唔少人

岩聽就聽多D啦

聽埋per se

今次其實係唔錯既體驗來
平時聽開Matt Force既今日聽埋日本少女組合

Happy Kongner
@Madmanhoi 瞓醒喇？

愷哥

有女就要推

iTunes 好似抽3成?
係咪bandcamp 買會好啲?

搞手真係賺唔到錢

佢地好有趣
平時真係唔會聽 完全唔知香港都呢嘅類型

其實睇show係認識唔同band ge好機會
我都係喺TTN睇咗幾次show先開始聽本地indie野

買實體啦

岩岩而家中場休息都有影響嘅

上次去聽繁花
有隊叫feari 第一次聽舞團 個一次終於知點解會有matgu matgu fire

好多indie band無實體，大佬燈油火蠟上架費你估平

有歌，覺得好，就要買

btw你個名

agger

好彩mami喺最尾
如果唔係

其實間場首沙嗲王,真係首歌黎定點

頭先佢地玩個陣我呆咗呆
真心唔知香港有啲咁既組合

好似之前TTN徵求20秒on9片用嚟今日間場播

雖然有少少尷尬但BubbleVirus

其實我覺得有心揀唔同類型既音樂人出現

好撚正

你問真係有呢首改歌定點

上面有巴打答左
但真係好撚正

見到想聽晒成首

我課咗1000
其實當買2張480飛都唔係好多姐

唔知ttn會唔會介紹返邊個作出黎

多D當然好,但量力而為啦

見到你呢d反應我覺得今晚個fest 都算成功
而且「善款數字」都有500 1000

雖然用慈善黎形容一場show, 其實係好醜
但今日真係未甩到
幾時先做到唔係慈善心態去保證樂手收入
要更多人改變接收藝術既方法先得

所以ringo 講得好好

教束校園電視台

原來係佢地

張蔓姿同張蔓莎好靚女

真心幾好

係初戀嘅感覺 但係我仲未有

遲d多d去睇live可能識到呢

大家咁話

不要再說了

每次睇live都係自己一個睇

冇認錯結他手係咪小紅帽ge Moore Wong?

希望在明天呀嗎

然後隔來個個攬住女

諗起自己一個睇kolor

same
之後試過見到人都係自己黎就R下水吹 做左FD 之後一齊睇過幾次show

自己一個睇先放開到係咁跳
同人去會好拘謹

下次LIHKG 組團出去睇

我反而ok
可能以前追星既關係，我好快入局

原來黎義幫過佢地寫歌

淨係上面都已經幾個巴打啦

講黎義
最近睇啤梨晚報識佢

唔識，推落黎先

係

我試過係外國睇show畀人R水吹
香港就冇

我喺台灣試過比職員R吹

好難先會有FD鐘意聽indie show

呢隊真係掂喎我覺得

好有D咩懷舊味?
識野少唔識形容

其實香港indie真係好多正嘢

如果再搞呢種FEST一定會去支持

等咗咁耐
終於到Life Was All Silence

諗起D人話自己係話梅鹿既fans,仲背哂D歌詞

係
可以現場就更正

屌 好撚正

好撚型

之前有Detuned Radio，形式上都差不多，都係唔同genre混埋一齊玩

音樂節最好嘅地方
就係咩音樂都包容到

同埋開眼界

好正好似聽緊TFvsJS咁
好耐無聽post math

Post野聽到起雞皮！

聽到濕哂

最衰上年無左wow and flutter

而且音樂節性價比高
譬如Clockenflap，睇哂咁多日show同睇一次紅館演唱會前排價錢差不多

原本今年二月仲有一場Anthology
最後當然又係搞唔成

LWAS

一定抵屌架啦
但真係識多好多野

Mami一陣係唱live

Clockenflap 近年好似外國野多D，本地野反而無咁多

介紹翻呢d叫post rock歡迎快d一齊入坑

同埋要戴earphone 聽

準備完咗聽多次了 好正

依家先知依個gene，好正

用緊屋企垃圾喇叭聽
遲D用耳機煲返

唔係好識聽但真係好正

香港音樂！

係咪ios 石裂符招魂個場 個場勁想睇 隊隊都鐘意

大家準備睇mami

Happy Kongner
Serrini呢個係現場Live Performance嚟嫁！如果大家Keep住有反應嘅話，聽講喺Live嘅最後打一個由六個英文字母組成嘅字，就可以打開秘密關卡！大家想聽耐啲就要識玩喇！

係個幾過癮既lineup 來，鐘意rock/metal既應該幾鐘意
本來我都諗住睇，結果呢家屌出來

希望會完整line up搞返場

ENCORE

serri唔識串原來一陣唱live

SERRINI

乜水😅？

條片好正

妖

babymetal...

屌又來

見到專訪有一刻懷疑自己撳錯制miss咗成part演出

Metal友其實好乖

Serxxni一腳踼死你

fb條link做乜死咗

Mami

個造型， 講真， 出事..... 一齊牛仔褲tee, 坐低唱... 會好好多

聽聲only

會唔會今日唱埋首新歌

今日mami超好狀態

今日把聲好掂

Me too..,,, 佢真係唱到第種味出黎

個場D聲好似差咁D有D拆

末日快車

有得聽埋the hertz嘅歌好驚喜好鍾意呢首末日快車

so jeng

係咪轉左bass?
好似唔同左人

好鍾意果種幾乎唔啱音既感覺

呢個陣容應該係叫 Mami&Friends

天雷

能力所限盡量支持

雖然今日既show 未完， 但我都想講兩句， 成壇直播效果其實係一般， 大會已經唔係全部live， 但竟然得720p... 而live 既時候， 聲畫亦都唔多同步... 下次攪好d勒～～

利申 no offence... 少少地，金已課， 要加油呀。

轉頭我要去買邪童謠之前聽GTB都無呢種感覺

Enjoy

請問一下mami唱天雷之前個首歌叫咩名? 好似係cover 末日列車既

我指the hertz

The Hertz -末日快車

dont text him !!!!!!!!!

thanks

有冇金毛鈴聽呢

千祈唔好 我會開心到喊出黎

正呀!

Let us go arrrrrrrrr

let us go then you and i

讀多啲書 飲多啲水

其實Serrini有無試過紮辮？

痴線mami今日狀態fit撚到

我地就係社會嘅棟樑

好好聽

有live咩佢哋

有冇link?我跟得佢哋咁貼都唔知

只可以繼續去

ENCORE!!!!

放棄治療

幾好喎

2 more

我係佢地fb見到咋

但我諗緊有無實體碟

見字飲水n跳舞

應該係之前諗住cd release show果場，但未比期再開呀

jeng af

何已完

受電台訓練既真係唔同D
細so真係好正

今日最深刻首歌係沙嗲王

真 笑到我仆街

GOOD SHOW EVERYONE
THANKS!

真係好撚正
loop多陣先

我平時都少聽Metal 但係TTN睇過一次live係幾正

邊隊

miss左 有冇隻歌o既link?

佢哋有諗住出cd咩

我都想睇返

maniac

個live睇唔返啦屌,沙嗲王呀

好正咁bo

即刻支持咗

大部份style都介紹到俾人
係Metal個個都話好嘈

但香港咁高壓嘅環境聽舒壓真係一流

好多好歌聽

始終stereotype既野唔容易打破

聽得唔多但我就rock送飯咁

邊到有得翻聽

你可能要pm問下ttn
我都想聽返沙嗲王

想聽返沙爹王+1
鳩得黎好頂癮 正